[5分鷹入] 2017-2018 冬季轉會情報 5

@TeleFootball @SkyFootball @MailSport
@sportspeteo @john_percy @tonybarrettimes @skysportsamy @modgentelegraph @bbcsport
西: @laligaview @insidelaliga @GuillemBalague
@barcastuff @rmadridinfo @english_as @marcainenglish
德:@BL_LatestEN @BundesligaSpot @imiasanmia @sanborussia @gladbachuk
意: @TransfersCalcio @dimarzio @GugliCannavale
法: @GFN_France @Jon_LeGossip
比: @HLNinEngeland @svenclaes
美: @InsideMLS @MLSTransfers
土: @Turkish_Futbol
意：@juvefcdotcom @milanello
葡：@portuball
巴：@cynegeticus @brazilstats
塞：@serbianfooty
挪威：@norwaystats

球會： 英 @ChelsTransfer @afcstuff @barcastuff @rmadridinfo @liverpoolff @city_watch @manutd_report @hotspurrelated @westhamtransfer @safcsource @avfcnextmatch @watfordtalk @nufc_stats @evertonnewsfeed

其他：@sport_witness @deadlinedaylive @samueljayc @transfernewscen @brazilstats @espnfc

科勞晒上面個d twitter
收風快過膠鷹

1001

New MLS side Los Angeles FC are also interested in signing Hernandez. (Talksport)

Jose Mourinho has entered the bidding, after learning that City are refusing to meet both Arsenal’s £35million asking price and the striker’s demand for a three-and-a-half-year contract worth £400,000-a-week.

Sanchez also wants a £15million signing-on fee.[Daily]

40m

已經有卡路士偉拿 想整個墨西哥組合

Liverpool are respectful of ­Leipzig’s position, but will continue with their efforts, although Leipzig coach Ralph Hasenhuttl suggested on Thursday that Keita would not be allowed to go until the summer.

“The situation hasn’t changed,” Hasenhuttl told a pre-match press conference ahead of Saturday's meeting with second-placed Schalke. “We have always said that there’s no reason to let Keita leave early and that’s the way it will be. Keita will play against Schalke this weekend and hopefully he will play well. That is the only thing I am interested in.”

好彩個 app 屎有得用賣飛佛呢個功能，唔洗下下留名，想睇咩 post 其他人都唔會知，亦唔洗搞到個 post 成版都係留名阻住晒人地睇 post

屌你老母 FSG 冇賓州全部食物中毒死

捧 FSG=捧林鄭

屌你老母 FSG

屌你老母 iProA

又有痴線佬

捧利都係癲癲地

Man Utd target Vardy & Chicharito

Manchester United are targeting Jamie Vardy and Javier 'Chicharito' Hernandez in addition to Alexis Sanchez, the Telegraph reports.

Vardy reportedly would be the most expensive option as the Red Devils look to bolster their attack, with Leicester City seeking a £35 million fee.

Hernandez, meanwhile, could return to Old Trafford if West Ham can recoup the £17m they spent to sign the Mexican striker last summer.

小豆回家就好

越買越老

vardy

V9

勁喎

個樣夠邪氣有魔性

31歲...

夠哂狗樣

踢1年頂住先啦 受夠LKK d傳控

Manchester United to battle with Manchester City for Shakhtar star Fred

Manchester United are considering making an offer to Shakhtar Donetsk for Brazil international Fred.

摩狗係咪想追住鏝城黎屌

似係D記者鳩吹

走火入摩

呢件真係不了

開到5都未轉到會

冇人想要你

Liverpool

太貴不了

遲遲未肯簽

fsg仲點會課金

想轉會？下世啦

你話呀

BREAKING NEWS

Everton boss Sam Allardyce has been speaking about Theo Walcott, and he sounds optimistic a deal could be done.

"It would be very nice if we could get it over the line but there is nothing imminent. It would be a permanent deal. We wait and see.

"There's negotiations at the moment. If that can be all sorted out, it's a great addition in my opinion."

托柒

BREAKING: Arséne Wenger on Alexis Sánchez: "Nothing is really concrete at the moment and nothing is decided one way or another. Normally he would stay at the club until the end of the season but we'll see." (Source: SkySports)

去都唔好去比曼聯呀
仲要搵廚餘交換

一陣比摩佬屌佢唔回防

教授講得好！千祈唔好賣佢黎呀求下你
企開啲啦

Arsene Wenger confirms that Arsenal will not sell Alexis Sanchez unless they can bring in a replacement.

希望山狗掛靴都無英超

即係暑假free走啦

而家賣30m幫補下都好啦
仲可以慳返半年人工

笑死人，佢講啲野都信

要賣既,上年曼城offer 55m就要賣啦

.

Bastian Schweinsteiger in talks with Chicago Fire over new contract

Former Germany international Bastian Schweinsteiger says he is in talks with Chicago Fire over a new contract.

Schweinsteiger, 33, joined the Fire on a one-year-deal in 2017 and made 25 appearances in his debut season but is now a free agent. However, as he wants to continue his career, he has confirmed talks with the MLS club and is confident he will return for the new season.

"I want to continue playing football," he said at a PR event in Germany. "We are currently in talks. And I definitely want to continue playing football.

"I am always happy when I am out there on the pitch or working with my team in training."

本身諗住山9要踢世盃唔會on99咁
點知出局

French outlet Le10 Sport claims Manchester United are preparing a stunning €500 million bid for Neymar -- but not until summer 2019. The Brazilian has also been linked with a move to Real Madrid despite only joining Paris Saint-Germain in August.

Former Sunderland midfielder Emanuele Giaccherini will be allowed to leave Napoli in January, according to his agent. The Italy international has only made five appearances for the Serie A club this season.

又關曼連事, 繼續吹.jpg

Everton in talks with Arsenal to sign Theo Walcott - Sam Allardyce

Everton are in talks with Arsenal to sign forward Theo Walcott, the club's manager Sam Allardyce has confirmed.

Le10就算鳩數啦

山神而家唔過曼城都OK嘅
雖然黎會更好

痴撚線
20個尼馬=高鐵

山狗有資格踢歐聯嫁喎

聯賽無乜用姐歐聯都有用

前面夠打歐聯啦
簽佢就唔可以簽inigo marteniz打歐聯

Low lined up to replace Zidane

Joachim Low has been lined up by Real Madrid to take over as coach, if Zinedine Zidane is sacked at the end of the season, claims La Stampa, via AS.

唔係岩岩續左約咩？

皇馬領隊位邊有保障

尼馬係PSG 唔係都有違約金咩

BREAKING: Ryan Giggs interviewed for Wales manager's job, according to Sky sources. #SSN

佢做球員果陣都成日搵藉口唔踢國家隊

第一份正式領隊工就教國家隊

MBEMBA OFFERED TO WEST HAM

Sky sources understand West Ham have been offered the chance to sign Newcastle's Chancel Mbemba.

Mbemba has had limited opportunities to play this season and West Ham are keen to sign a centre-back this month. Their top target is Alfie Mawson but Swansea are reluctant to sell.

Newcastle would want to make sure they have a replacement before sanctioning a move for Mbemba. West Ham would be happy to include Diafra Sakho as part of any potential deal for Mbemba.

想睇佢教球會

According to @SkySport @PSG_inside are the latest club to enquire about #ASRoma GK #Alisson

真係想組巴西國家隊

係都教拜仁啦

雲加可能覺得自己可以勸到山神續約

Former Manchester United defender Phil Neville says if the club sign Arsenal forward Alexis Sanchez, 29, it would compare to the signing of Eric Cantona in 1992. (Sky Sports on Facebook)

Liverpool winger Ryan Kent, 21, is joining Bristol City on loan for the rest of the season. (Liverpool Echo)

ONLY MESSI SHOULD BE WORTH MORE THAN €100M – VOLLER

BREAKING NEWS

And....Huddersfield's signing is Alex Pritchard, who has joined on a three-and-a-half year deal from Norwich.

The fee is believed to be around £11m.

⚽️📣 Lo United e’ vicino all’accordo economico con Sanchez. Poi si tratterà con Arsenal per Gennaio! @SkySport

United close to agreeing personal terms with Alexis Sanchez. After that they will negotiate with Arsenal for a transfer in January reports @SkySport

Gianluca di Marzio says that Manchester United now lead Manchester City in the race for PSG target Alexis Sanchez, with the player's agents having made progress with the Red Devils.

Good ball Dad!

摩狗開始玩攬炒戰術

追住鏝堆target黎屌

French giants PSG have enquired about AS Roma goalkeeper #Alisson. If the 25-yo was to leave, it would however be after the World Cup. [Sky]

買晒sandro同艾利臣真係變巴西聖日耳門

其實用數值去 value 佢本身已經係一個侮辱

條撚屌有鋪搶人癮

佢係車果陣都鍾意搶人

Klopp on whether Sturridge will be sold this month: We will see.

搶撚左個巴西垃圾

HODGSON: WE NEED SIGNINGS

Will Crystal Palace be busy this month?

Manager Roy Hodgson has suggested so: "I don't know how many players we can bring in. I don't want to be tied down to a number. We need people in, there is no question of that.

"We don't want to bring players in for the sake of bringing them in."

Conte says on Baba Rahman, who is recovering from a bad injury, that it could be an interesting option for him to continue that on loan at Schalke where he was previously.

@ChelseaFC

Chelsea head coach Antonio Conte says "anything is possible" in response to reports he could leave at the end of the season.

"Everything is possible. I have another year on my contract at this club but, in football, everything is possible," he said. "Our job is very difficult because everything can change quickly."

bye

GUILLEM SAYS...

Barcelona want to get the two stars of world football at an age where they can give them five or six years of top football and Griezmann will be the other one. As everybody knows, they’ve approached his entourage and told him that they want to have him next summer.

100m Euros is the buyout clause and Barcelona will put that money on the table and it will be down to the player where he wants to go. Again, Barcelona are very optimistic that it could happen but nothing has been agreed.

Reina: 'No Juve, Milan or Napoli calls'
By Football Italia staff

Pepe Reina’s agent assures there have been no calls from Juventus or Milan, but they “haven’t heard from Napoli over a new contract either.”

The goalkeeper will be a free agent when his current deal with Napoli expires at the end of this season and turns 36 in August.

There have been reports in various newspapers that Juve and Milan wanted the Spaniard to be their understudy to younger shot-stoppers next term.

“Juventus and Milan have not called me and as of today I have not received any offers,” agent Manuel Garcia Quilon told Calciomercato.it.

“I haven’t heard from Napoli over a potential new contract either, but Pepe is calm and relaxed. He worked hard to have a great season with this club and to earn a place in Spain’s World Cup squad.”

老鼠冇拖舟仲會J邊個

GO LIVERPOOL LA DIU

屌囝

Report: De Vrij says yes to Lazio
By Football Italia staff

Stefan de Vrij could snub Inter, Juventus and Manchester United by signing a new contract with Lazio on Monday.

爽，終於收皮

老鼠想邊個做？

雲加

我收干地10分1 人工，我去做

Hasenhüttl/Jardim

Fast

lm

Jurgen Klopp has ruled out spending "crazy" money on Philippe Coutinho's replacement this month!

"Nonsense... Absolute nonsense."

Guillem Balague rubbishes the rumours linking Liverpool with Antoine Griezmann.

Read more from his Q&A here: skysports.tv/9x8QsY

GUILLEM SAYS...

Valverde wants to keep Andre Gomes. His agent, Jorge Mendes, has told Barcelona that he would like to move on but Valverde wants to keep him. That’s what is coming from Barcelona.

Man City are ready to walk away from Sanchez deal - even if it means watching him join #mufc @JamesRobsonMEN

ManCity prepared to walk away rather than pay @Arsenal £35m + agent fee. He wants to come but does want to be at Arsenal on 1 Feb. [BBC Sport]

山狗想點架

曼城岩岩brief晒英媒退出爭山狗
因為唔會俾多過20m再+agent fees

獌喜歡就攞去，快

其實係咪大家都唔想要山狗

耶穌傷到季尾就話要急買姐，宜家2,3星期就好得返，點解要做水魚

肯打返烏甸個期既右翼就好撚想
打左翼就不了

應該係唔想比雲爺爺搵笨姐

佢踢右翼都係拉返入中間
同埋好撚鐘意吊波

近幾場好左，40m成交

舉手不回呀，快啲比錢爺爺

ICYMI - Iniesta: “Whoever comes, nobody will force me into retirement”

獌而家縮手，咁山狗咪夏天免費黎鏝囉
慳埋果20m

我好期待山狗去獌
到時獌實喊咁口
雲狗果期阿狗就話死老豆走個勁人姐
山狗真係拖累進攻多過幫到隊波

而家鏝獌阿打心理戰
山狗唔洗走啦

我覺得山狗根本唔急住去獌，一月走係想痴英超同踢歐聯

買山想搵佢幫口叫ozil 遲d free埋過去姐

比埋個燒你個估而家摩佬真係識用咩
佢根本唔識用攻中
獌夠有馬達 米希達恩啦
用成點？
成日諗住落阿狗面削弱人地
結果搞著自己
倒不如還原基本步用兩隻快翼兩邊出波啦

free wor

屌如果真係free就唔洗買山狗啦
要買山狗先買到燒就唔算free啦

見到山齊士仆晒街真係好撚爽

智障？
而家轉會去曼城，肯定有英超捧喎

要錢

貪錢所以唔去鏝
but either way, he is shit and stupid

山狗就係不了

係鏝唔想出咁多錢姐

Robin van Persie will return to Feyenoord this transfer window - According to Voetbal International the medical will take place tomorrow.

正常，夏天果時全世界都知鏝恨山狗恨到癲
雲爺爺唔放落晒油王面
而家時移勢易，可以睇定黎食
仲唔報仇咁報咩

上面個source講緊佢想呢季係阿踢埋喎
on撚99，係走就快啦，仲嘥時間，以為自己十八廿二咩

夏季去曼城有多d簽字費

山狗真係死仆街黎

Chelsea and Dortmund doing some talking.[@DaveOCKOP]

舒仔 back ?

佢唔是記者黎

奧燒以前皇馬唔係跟摩狗咩

西甲貢垃圾唔計啦

山真係咁想跟哥狗既爽手學古咁自己拎錢出黎填好條數啦

捱多半年有簽紙費（起碼10m)
而家為左英超倒貼15m

仲要鏝唔係100%拎英超

Gianluca Di Marzio
‏
已認證帳戶

@DiMarzio
18分18 分鐘前
更多
...so, even Josè #Mourinho confirmed (in his way) that @ManUtd is in for @Alexis_Sanchez: till yesterday morning, nobody talked about #United contacts and interest, but now i’m in a good company 😀

Fabrizio Romano‏已認證帳戶
@FabrizioRomano
正在跟隨 正在跟隨 @FabrizioRomano
更多
Mourinho’s message about Alexis Sanchez deal: “Manchester United doesn't believe a lot in the January transfer market but there are some players in the football world that if you have a chance to sign them, you have to try”. 🔴 Guardiola will insist too... #MUFC #MCFC #transfers

屌佢老母

Getafe goalkeeper Vicente Guaita has a clause in his contract that means the club will listen to offers north of £4,000,000. Crystal Palace have bid £4,000,001. (Source: MARCA)

學神都學雲爺爺

hi,沙鳩

hi

Phil Neville is on the brink of being named manager of England's Women team. Constructive talks have taken place. Story on @MailSport with @Matt_Lawton_DM

Manchester City have told Shakhtar Donetsk that they are willing to pay around £45m to sign Brazilian midfielder Fred (24). [@JamesRobsonMEN]

Diafra Sakho’s £10m move from West Ham to Crystal Palace in doubt. Not everyone at Palace convinced he’s striker they need

Skysports

😯 Timo #Horn's release clause in case of Köln's relegation is €9m. Centre back Dominique #Heintz could leave for €10m, while Jonas #Hector's release clause would be lowered as well. [sportbild] #effzeh

🗣️ Borussia Dortmund are showing interest in Timo #Horn and Jonas #Hector. [sportbild] #effzeh #bvb

打包

希陀

科隆搞乜鳩今年得6分

賣撚咗布基買Horn啦屌

無咗莫迪斯堤，隊波即刻唔識入波

Local reports in Leipzig suggest that Naby Keita will play his final game for RB Leipzig tomorrow.

Still no agreement between RB Leipzig and #LFC over Naby Keita potentially moving to Anfield this month. In fact told there's been "no progression at all" following initial discussions.

James Pearce

半季拋緊15分，咁都拎唔到真係執柒咗佢好過

猁買人賣人都好撚煩
轉會市場睇咁多隊係得鏝同車係爽手

Wenger says he will still be at Arsenal next season: “Will I be here next season? My contract clarifies that. Have I ever walked away from a contract? Never. Why should I change?” #afc

#RealMadrid join the race for #Roma keeper #Alisson: the situation

屌你老母

[Info Paris U] Premières rencontres entre Henrique et l'agent de Kanté. #PSG

psg爽到2億都買

永續雲加

好野

曼聯買山狗好過奧燒
出奧燒打唔到4-3-3 山狗正路前面3個位都打得 反而山齊士去鏝真係冇位踢

尻下尻下就拎到英超，又有得踢歐聯，有乜所謂

依加係哥狗都唔係咁想要佢
想要一早簽左

Manchester City have held multiple rounds of talks with Jean-Michaël Seri's entourage in the last 10 days & intend to pay the player's €40m release clause, but haven't decided if they want to do so this month or in summer, according to tomorrow's L'Équipe.

老實講，佢做輪換實超班
鏝係唔想備水魚姐

佢唔係唔去得凍既地方咩

M'VILA JOINS ST ETIENNE

Former Inter Milan and Sunderland midfielder Yann M'Vila has signed a one-and-a-half-year contract with Ligue 1 club St Etienne.

The 27-year-old, a product of the Rennes academy, leaves Rubin Kazan after a five-year association with the Russian Premier League side.

A statement published on St Etienne's official website said M'Vila, who made 40 appearances for Sunderland while on loan at the Stadium of Light, had committed to Les Verts until June 2019.

人工咁高 用銀紙痴住個身保暖都得啦

'NO CHANGE ON EVANS'

West Brom boss Alan Pardew says 'nothing has changed' regarding Jonny Evans' future amid interest from Arsenal and Manchester City.

Sky sources understand both Arsenal and City have enquired about Evans in the January transfer window, following the interest they both showed in the 30-year-old in the summer.

Former Arsenal, Manchester United and Netherlands striker Robin van Persie, 34, is set to leave Turkish club Fenerbahce to join Dutch club Feynoord - where he began his career. (AD - in Dutch)

Real Madrid were ready to pay 30-year-old Messi's 250m euro (£221.7m) buyout clause in 2013. (El Mundo - in Spanish)

屌你老味老坑

邊度有講人工

根本無人動搖到雲加地位

Atletico consider Belotti bid

Atletico Madrid are considering an approach for Torino's Andrea Belotti, according to Gianluca Di Marzio.

勁得一年

差錯左做Balotelli

點解個個教練都死攬AG

Fifa妖人

痢記買人不嬲妹下妹下，係唔知點解vvd咁快手

因為有古筆錢

1億神鋒

歐聯咪有南北韓對決

痴線 FIFA妖人

POCH: NO SIGNINGS CLOSE

Tottenham boss Mauricio Pochettino wouldn't be drawn on any speculation linking Spurs with Brazilian forward Malcolm and admits it's been a quiet start to the window.

Hijack

We kick things off today with a look back at last night's episode of The Debate, where Charlie Nicholas said he felt Theo Walcott should have left Arsenal "two or three seasons ago".

The 28-year-old has been linked with Everton this week and, on Friday, was reported to be in negotiations with the Merseyside club over a £20m transfer.

TUANZEBE COULD LEAVE ON LOAN

Jose Mourinho insists young defender Axel Tuanzebe has a long-term future at Manchester United but says the club are considering letting him leave on a temporary basis.

"Tuanzebe is a very good player who is not having many opportunities here," Mourinho said.

"But he is our player and he will be our player. There’s no chance we’ll give up on such a talented boy but we are thinking about a loan until the end of the season.

"We are delaying the decision until the end of the transfer window."

Boca Juniors close on Gomez

Boca Juniors are reportedly close to agreeing terms for Milan defender Gustavo Gomez, with a €5m buy-out at the end of 18 months.

The Rossoneri have so far refused to accept a loan as part of the deal, but seem to have reached a breakthrough.

According to La Gazzetta dello Sport, Boca have improved their proposal to an 18-month loan with obligation to buy for €5m in the summer of 2019.

Hawk any arsene news?

山狗躝未

t仔都死都冇得出

Stay until 2019

屌以為以前里昂果個
嚇死以為三張幾仲值9m

當路雲 真係細細個就聽過呢個名 嗰時美國唯一識踢足球嘅人

Tottenham are ready to start pay talks with striker Harry Kane, 24, and extend the deals of midfielder Christian Eriksen, 25, and forward Son Heung-min, 25. (Times)

Kane長留熱狗
大力神去巴塞

Jesus傷左
Aguero唔係必然正選
反而我認為Sanchez去到鏝會有正前踢喎

吓 佢唔係已經掛左靴既咩

coming out of retirement
盲架?

第一眼睇後面個英文以為佢踢意甲賓尼兔

Tim Howard?

大力神要走既話 應該27歲左右啦

麥拜迪, 侯活, 丹普斯?

仲有美國神童

Middlesbrough boss Tony Pulis wants to sign "one or two" new players this month but says his squad is already too big. (Evening Gazette)

RB Leipzig in talks to sign Umaro Embalo

Chief staff at Leipzig, which included sporting director Ralf Rangnick, were in Lisbon on Tuesday to start the negotiations between the two parties, while it’s expected any potential suitor will have to pay around €13 million plus bonuses.

16歲13m歐+bonus

Former Wales internationals Ryan Giggs and Craig Bellamy have been interviewed for the vacant national manager's job. (Source: BBC Sport)

當年美國仲係用緊費度守龍 之後基拿 候活已經再後啲
Mcbride唔入流啦 dempsey叫好啲但佢02世盃都冇份

Independiente has reached an agreement in principle to send 18-year-old Ezequiel Barco to Major League Soccer side Atlanta United, sources have told ESPN Argentina's Alejandro Ruzal.

An MLS source told ESPN FC's Jeff Carlisle that a deal was "close" to being finalized, and the Argentine club confirmed Barco's exit in a farewell tweet.

fifa 妖人

Former England defender Sol Campbell has revealed he is looking to get into management.

Campbell retired from football 2011 after a glittering career which saw him play for Tottenham, Arsenal and earn 73 caps for his country.

Speaking on Soccer AM, he said: “I’m looking for a job in football, that’s what it’s all about. I want to manage.

“I understand it’s a difficult environment, even though I’ve got a top-notch CV, but I understand you’ve got to start from the bottom and work your way up.

DONE DEAL

Leicester City have completed the signing of forward Fousseni Diabate from Gazelec Ajaccio.

The highly-rated 22-year-old, who has represented Mali at U20 and U23 level, has signed a four-and-a-half-year deal at the King Power Stadium.

“It looks like Sanchez will not extend his contract. But we want to keep Jack and if we have an opportunity maybe to keep Ozil, the rebuild will be less deep than if all the three left.”

- Wenger

最聯名宿盧卡斯

獌聯名叔加坦，史奈達，盧卡斯

車名叔 Hulk

阿名叔 Gourcuff

Arda Turan confirm咗了
踢咗兩年幾都唔知有咩貢獻

老野

Quique Sánchez Flores has decided to stay at Espanyol and not join Stoke City. (Source: @GuillemBalague)

唔怪得當年唔想踢馬體，原來唔想跑

Juventus remain keen on Real Madrid midfielder Dani Ceballos, according to Tuttosport.

但佢係好波既 係性格有D特別姐

Bordeaux winger Malcom’s mother, Flavia, confirming on Facebook her son is joining a PL side. “From Brazil to the United Kingdom”.

雲加又然

UOL: Malcom prefers to join Arsenal over Tottenham. Both clubs have already met with his agents, but the Brazilian would rather ply his trade under the guidance of Arsène Wenger.

反雲又輸

估唔到爺爺個名仲有吸引力

Blick: Dortmund agree a €21.5m deal to sign Basel defender Manuel Akanji. #BVB

迷雲黨

害死左咁多件都衝埋去

呃細佬

加雷都無

車尼恩高蘭 阿draxler higuain

BREAKING: Borussia Dortmund to sign defender Manuel Akanji from Basel after agreeing a €21.5m fee. [BILD]

冬季收購Done

BREAKING: Stoke City have offered Martin O'Neill and Roy Keane a return to Premier League management. (Source: Telegraph(

史篤城+堅尼
會唔會踢死人架

功夫足球

高基連

Manchester United want both Alexis Sanchez and Mesut Ozil in their squad next season. [Manchester Evening News]

Ralf Rangnick in Naby #Keita: "He wants to leave in the summer and he will play with us until the end of the season. There is nothing more to say." #rbl

🤔 Ralph Rangnick told Sky Germany that RB Leipzig haven't received an offer for Naby #Keita and are not in contact with Liverpool. #rbl

Man Utd may have to pay over £10m in agent fees to sign Alexis Sanchez ahead of Man City | @Matt_Law_DT

比幾多都無用，山神應該私底下同光頭佬deal成左，下季free去鏝

Liverpool remain in talks with RB Leipzig over the early transfer of Naby Keita though the clubs have yet to reach agreement. (@MailSport)

Keita is understood to have registered a private company called 'NK8 Limited' to a London address with Companies House this week with Keita and his agent Bjorn Bezemer listed as directors. (@MailSport)

Keita and his entourage have indicated they would like to move to Anfield in January. (@MailSport)

10+15+25+mk=山狗?

出人工都出撚死

最聯洗錢唔駛你教

Kante is set to turn down #PSG as he does not want to return to France. #CFC (le10Sport)

RB Leipzig's 22-year-old Guinea midfielder Naby Keita wants to complete his move to Liverpool after Saturday's match against Schalke. (Bild - in German)

Borussia Dortmund are close to signing Basel's 22-year-old Swiss centre-back Manuel Akanji for about £19m. (Blick - in German)

But Manchester United are still in the running to sign the defender. (Kicker - in German)

Liverpool are interested in Sporting Lisbon's 22-year-old Portugal winger Gelson Martins, who has a 60m euro (£53m) buyout clause. The Reds are prepared to pay about half that, but have offered to multiply his salary by five. (Correio da Manha)

第二個馬高域

According to the Mail on Sunday, Manchester United are prepared to make Alexis Sanchez the Premier League's first £350,000-a-week player, with Jose Mourinho prepared to sacrifice summer moves for Antoine Griezmann and Gareth Bale to help fund the deal.

For their part, Arsenal are willing to spend £35m on winger Malcom as replacement for the Chile international.

Daddy真係on9

Inter Milan are in talks with Atletico Madrid over the potential signing of Nicolas Gaitan, according to Calciomercato.

The Argentine playmaker wants to leave La Liga and join Luciano Spalletti revolution at the San Siro. He's prepared to say his goodbyes this week.

on99

佢擔心自己捱唔到暑假。其實佢根本係短視即食，不過越來越嚴重咁解

而家唔博唔講摩三季先博咩

搏下歐聯

GAITAN TO INTER?

Inter Milan are in talks with Atletico Madrid over the potential signing of Nicolas Gaitan, according to Calciomercato.

唯有係咁諗，但賭注好大..基斯文可以peak多3-4季

基沙文同7號又match

但係佢得3季

*摩佬

Real Madrid "ready to include Cristiano Ronaldo in Neymar deal"(AS)

當psg係傻鳩

psg:不了

'WE WANT TO KEEP MAHREZ'

Leicester boss Claude Puel was asked about transfer speculation around Riyad Mahrez after today's draw with Chelsea.

"There is a lot of speculation about our players, about Riyad and other players, but of course we want to keep our best players," he said. "That’s the most important thing for us. He is happy with his team-mates and us and of course all the things are just speculation."

c朗同卡雲尼場場往死裡打

Romain Collet-Gaudin‏Verified account
@RomainCG75

⚠️ #Malcom (#Bordeaux) est avec son agent #Conarcini pour finaliser son transfert à #Arsenal !

Manuel #Akanji 🇨🇭 has arrived in Dortmund. [@rn_florian] #bvb

Alexis Sanchez is dropped by Arsenal as £400,000-a-week move to Manchester United nears | @johncrossmirror

Alexis Sanchez has not travelled with the Arsenal squad for today’s trip to Bournemouth.

good

左翼頂邊個

而家曼狗前場除左lkk d 擺位都多鳩餘
幾個都亂鳩咁走
擺山狗名義上係右翼好似mata咁
摩狗唯一既進攻form就係天才波俾山狗任舞

打左翼其實得第一季係真係舞得好，之後比人睇穿路就tuanzebe都完封佢

渣古擺右仲生過正前

馬打正前一線又唔撚用

The Liverpool Echo is reporting that Virgil van Dijk will not make his Premier League debut for Jurgen Klopp's side against Manchester City this afternoon as the defender is struggling with a tight hamstring. Van Dijk scored on his first appearance for the club in the FA Cup win over Everton, but it looks like the former Southampton man will have to wait for his league bow.

身體健康

Rummenigge on Leon Goretzka: "I heard he will announce his decision in a few days, it would be nice if he decided for FC Bayern"
Do you have an agreement with the player? Rummenigge: "After having a medical & signing a contract. We are not there yet"

今晚仆街了

有無都輸

輸半打了

RB Leipzig‏Verified account
@DieRotenBullen

Naby Keita bleibt bis zum 30.06.2018 Spieler von RB Leipzig! Damit beenden wir die Spekulationen um einen vorzeitigen Wechsel im Winter von #Keita zum FC Liverpool.

no naby keita in January

RB Leipzig English‏Verified account
@RBLeipzig_EN

OFFICIAL: Naby #Keïta will remain an #RBLeipzig player until 30th June 2018. We wish to put the speculation about a January move to @LFC to bed.

唔係400,000咪算係咁
老實250,000都比多佢

曼聯咁有誠意，我鏝唔阻山神發達
唔阻曼聯買人啦

攞件馬屎亞黎換啦

當人傻

ALEXIS SANCHEZ- Various outlets report the fee will be £30m & a deal is near been struck. Di Marizo, The Mirror, Bein Sports & ESPN

Rangnick: "A sale (in January) would have only been possible if we had secured an additional, exorbitantly high transfer fee."

Fred: "It's hard to choose between Manchester City and Manchester United. I can say that Guardiola and Mourinho are in the top 3 coaches of world football. Tite is the third."

摩狗個朵仲呃到咁多人😂😂

雲加第四

搵曼聯個朵抬價牙

摩佬點會top3

Bayern Munich expect Schalke star Leon Goretzka to make a decision on his future “in a few days.” 🇩🇪(Goal)

Bayern Munich CEO Karl-Heinz Rummenigge confirms Liverpool and Arsenal target Leon Goretzka will undergo medical — but no deal is agreed

做體測但係唔簽約？

不嬲做完先簽

咁Top3係？

講cv 點會唔係 歐冠 聯賽 歐霸全部都拎過冠軍

獌又出手搶鏝？

宜家摩狗咬鳩住哥狗，買咩搶咩

呢個傳佢地想要最終個fee去到德甲record sale先肯一月放

真係諗唔明夏天做咩唔放山狗
鏝肯出70m 搶

James Robson‏Verified account
@JamesRobsonMEN

Was told to expect a 'big' announcement at Anfield today... #lfc

Guardian sport‏Verified account
@guardian_sport

Crystal Palace close in on £15m move for Fiorentina striker Khouma Babacar | By @domfifield

no vvd

搏拎個冠留低呱

曼城記者黎
唔知個tweet講利犬定曼

咁算吧啦
應該講山狗

keita?

講煙仔加價

match唔到RBL要既價

any chelsea news?

in talk

Michy on loan ->Seville
Carroll/Benteke

以為Carroll /benteke是9up

又係班二線

依家堆一線個個都天價，一係就扭屎忽

本來都以為係
但matt law confirm左有興趣

As well as Sanchez, Manchester United want to sign 29-year-old Germany midfielder Mesut Ozil from the Gunners.(Independent on Sunday)

簽哂

簽哂過黎咁mk 馬達就好危了

摩狗敬下老啦

想佢清哂兩個
雲加再續十年重建

又話雲加要加mathial
係既話都幾抵丫

馬仔加錢換個29歲 傻撚左

雲加又贏
公子獻頭

馬屎眼直換燒山算啦

反正有左燒山隻屎眼都唔會有得出

Wenger confirms that Sanchez's future will be decided in the next 48 hours.

AUBAMEYANG ABSENT FOR DORTMUND

Pierre-Emerick Aubameyang has been left out of Borussia Dortmund's squad for their game against Wolfsburg today due to 'disciplinary reasons'.

The 28-year-old has been tipped to leave the Bundesliga club for some time with Arsenal and Liverpool amongst others rumoured to be suitors in the past.

LESCOTT WAITING FOR OFFERS

Joleon Lescott has been without a club since leaving Sunderland at the end of last season but insists he is fit enough to play should a club make him an offer this month.

Speaking on Goals On Sunday, Lescott said: "I'm training still, I like to keep fit, I don't find it difficult to do that - it's an enjoyable part of it.

"With my experience, I could be ready to play with a month's training - I would need to do extra to get up to speed, but I don't think the hunger ever goes. The legs go before that, but the desire stays and I enjoy it."

賣馬即反摩狗

險賣系列

Conte delays Kenedy loan move

Chelsea manager Antonio Conte is delaying Kenedy’s move to Newcastle until he has signed a replacement, according to the Evening Chronicle.

@ed_aarons

Arsenal are close to signing Malcom from Bordeaux. Meetings have taken place today to discuss personal terms #afc

BREAKING: Arsenal expected to complete Malcom's signing tomorrow, says the reliable Bruno Andrade. Meeting scheduled to seal final details. Fee of €50m

Arsenal are expected to complete the signing of Malcom tomorrow for £45m. [Telegraph]

45m

嘩 £45m

Mark Johnson
Mark Johnson
@MJohnsonSport
·
21分
Arsenal ready to finalise deal with Bordeaux for #Malcom. €50M fee agreed. Will sign 5 and a half year contract within next 48 hours #AFC
3
2
Mark Johnson
Mark Johnson
@MJohnsonSport
·
1時
Alexis #Sanchez is currently in Manchester for medical with Manchester City #MCFC #MUFC #AFC

曼城追番山9未

都要45m

要了，牙路同會員一樣垃圾

利唔洗追拿比基達喇
有張伯倫打中中

平Lemar一半

即係山狗巳放

唔知放去邊

現家好似巳經係Manchester

隔離 post 話躝左去 city 體檢了

David Ornstein
David Ornstein
@bbcsport_daivd
Arsenal have now agreed a deal with Malcom of Bordeaux meaning Alexis Sanchez will join Man United in a cash only deal worth around £35m plus add-ons. #AFC #MUFC

唔要 mk

全要錢

macom d 重炮好好 J

Fake account

Telegraph Football‏Verified account
@TeleFootball

Exclusive: Martin O'Neill turns down Stoke offer to become new manager

我記得條友成日都係頭半季打得好好，下半季謝哂

因為佢唔輪換仲要場場唔用盡換人名額

According to Sky Sports' Gulliem Balague, Arsenal are keen to wrap up an €60m (£53m) deal for Aubameyang as soon as possible and were given a huge boost when he was left out of the Dortmund squad altogether for this afternoon's goalless draw against Wolfsburg.

Furthermore, it's a claim backed up by El Confidencial's Kike Marin and he's gone one further by suggesting an unnamed player is also making the move to the Emirates.

好野黎，正過要馬cl

個球探好鐘意呢件 係多個陣唔夠錢買

BREAKING: Ryan Giggs to be named Wales manager tomorrow on a four-year deal - Sky sources. #SSN

Riyad Mahrez will not leave Leicester City in January, says Claude Puel

佢做都好過比拿美既

上一手果個真係on9

咁好牌主場俾愛爾蘭踢出局

陰公豬

DEBUCHY TO DEPART?

Francis Coquelin has gone, Alexis Sanchez looks set to follow suit and Mathieu Debuchy could be another player heading for the Emirates exit door.

Debuchy has made just three Premier League appearances in the past two and a half years and could be on his way to Saint-Etienne, according to Telefoot.

Chelsea are still keen to sign a striker in January - with the loan signing of West Ham's 29-year-old English striker Andy Carroll a possible option. (Telegraph)

AC Milan say they will not sell their 24-year-old Spanish attacking midfielder Suso, even for 80m euros (£71m). (AC Milan website - in Italian)

Benevento, agreement in priciple with Lazio for defender Mauricio

Benevento have not given up on the hopes of Serie A survival as they look very lively in this transfer window. The club has in fact reached an agreement in principle with Lazio for the loan of defender Mauricio, born in 1988, and now the clubs are waiting for the Brazilian's decision to finalise the deal.

dimarzio

對森林竟然俾阿曼特查奧爾爆贏兼贏12碼
當年查奧爾俾杜奧巴撞飛
迪布治本身吊緊鹽水
呢場波真係即時判番死刑速速送走

倒不如問當年做乜買佢 果陣係找卡數都唔係特別好

都好過當年既沙格拿先

然後踢左個零月就大傷

買嗰陣預知會大傷？

當年話哂都係法國正選右閘喎

當年迪保治踢卡數好撚sharp喎

比史狗整斷腳收左皮

果個查奧爾好似唔慢嫁喎

大傷癒唔撚俾佢踢，無啦啦做正選仲成三十一歲人，乜都死啦

要怪就怪雲加on79，好明顯要時間操啦，近期shaw好翻都要後備入黎踢一陣，之後又正選踢65分鐘咁啦，回哂塘既摩狗都識，雲加就乜柒都唔識

Lucas Moura: "Is there a chance that I stay this winter? I do not think so. After what the coach has said, it seems like this is the end of my Paris story."

source?

好似睇佢踢左好多年波，而家先24

邊個史狗

史篤城

好似推佢推落廣告版唔係整到隻手, 然後抬出場
之前彈左b24出黎

好似推佢推落廣告版整到隻手, 然後抬出場
之前彈左b24出黎

Liverpool have been told they'll need to stump £89m to sign Gelson Martins from Sporting Lisbon.

The Reds have reportedly offered the Portuguese midfielder a contract worth five times the money he is currently on.

利想買 有眼耳口鼻都開你一億

張伯倫咪一樣

Arnautovic

推廣告版係第2次
第1次係對曼城重創
點知對史篤城俾人推果下先係最傷

Lucas Moura

Chelsea consider signing Andy Carroll on loan to fix goalscoring crisis @Matt_Law_DT

Carroll is the surprise name on the list of strikers Chelsea have held talks over and may yet prove to be the most attainable this month, while Conte is also an admirer of Red Star Belgrade’s Richmond Boakye and Crystal Palace’s Christian Benteke.

West Ham would be interested in taking Batshuayi on a loan exchange, but, even if they cannot persuade the Belgian to move to the London Stadium, the Hammers might be tempted into getting Carroll, who earns £90,000-a-week, off their wage bill.

退而求其次

燒山 to mu %?

100

Arsenal 'not confident' Aaron Ramsey will sign new Arsenal contract.

Ramsey contract expires in 2019 and, having signed an extension in 2014 that took his earnings to in excess of £100,000-a-week.The midfielder’s camp have already turned down one offer, and have interest from several clubs in England and Italy.

Ramsey and his representatives see his next deal as the potential last big contract of his career. They are currently hoping for around £160,000 a week, but Arsenal are highly unlikely to pay that.

買個識用腳入波既人好過啦

Arsenal exploring Aubameyang, Malcom and Mkhitaryan as Wenger targets two in ahead of likely Sanchez (Man Utd) and Walcott (Everton) departures. @JWTelegraph

buy mk la

'UTD MUST KEEP DE GEA'

Jose Mourinho expects goalkeeper David de Gea to be offered a new long-term contract by Manchester United.

500k 都照比
無左ddg真係玩撚完

又一個就完約

on9，要carroll 咁不如留返低ayi

神龍真係可遇不可求

Michy連基本走位拉空迎波都唔識

如果阿姨 打返起就好笑

呢幾年新龍冇乜幾個爆到出黎

'NO BAYERN DEAL FOR GORETZKA'

Bayern Munich chief executive Karl-Heinz Rummenigge says there is no agreement in place yet to sign Schalke's Leon Goretzka on a free transfer.

He told Sky in Germany: "You only have an agreement, when the contract is signed and the player passed the medical tests. We are not that far yet.

"Now the player has to decide, I heard the decision will be made within the next days, so before the end of January. And of course it would be very nice, if he decides to join Bayern Munich."

Leicester City will not be allowing Riyad Mahrez to leave in January, the club's manager Claude Puel has confirmed.

He said: "It's not a question in our mind. All the noise is just speculation. Of course we are in the transfer window and it's normal for all the best players [to be linked with transfers], but I'm not afraid about this because there's a fantastic spirit and good attitude in this squad.

個個轉會窗都話走
但冇次走到

李城應該都想變強，又點會放馬列斯

華dee馬列斯Ndidi麥龜
佢地條龍骨都好好睇睇

呢個時勢緊係留主力加強下

頭5短期內難衝，但係阿on99咁，愛係大Sam帶實做強隊（除利之外）既私家雞
爭第6由歐霸打起唔好？

其實華dee都31

應該仲有1-2年貨賣

而且爭歐霸位級既replacement唔會太貴

邊有強隊會要

"I like English football very much."

Lucas Moura has confirmed he will leave PSG this month: es.pn/2B020Pv

安份守己做中游啦
學咩人踢歐霸

#WHUFC are talking to #Fiorentina about striker Khouma #Babacar. La Viola want €15M but The Hammers want an initial loan-deal with a view to a permanent move in summer via @SportRepubblica

歐霸都係爭第6姐，阿記9下9下咁都唔去爭？

咁都唔爭就不如賣馬列斯啦，做中遊駛鬼keep個賣到好價既好球員

如果轉會窗係全年年中無休，馬列斯應該會係李城拎到金球獎

Guillem Balague
✔
@GuillemBalague
Aubameyang to replace Alexis? Arsenal willing to pay €60m

爺爺

史雲斯賣咗施格臣而家排榜尾

季季都有一兩隊好似你咁諗既球隊以為夠踢英超就夠但最後護級失敗

李城無馬列斯應該同修仔差唔多

史雲斯根本aim降班
賣2個主力之後去車仔拜仁借2件20歲妖人當交差

阿姨走位真心柒

上季靠佢同洛蘭迪，今季兩個賣曬

以為去鏝執件差唔多件頭既bony就得？點知條友雪到連個青年軍都唔夠爭

等完約吧la

咁即係本身金球料啦！
買

咁平

Willing to pay又唔係asking price

修仔咪中遊囉...

將天鵝比做李城既話係

李城賣哂華dee馬列斯去

之前佢地連續幾年排前8，又有歐霸踢
家陣無左mane果堆排緊17

雞湯最大問題係個教練

等睇會然馬列斯又叫春

理解唔到點解會唔要小豆要巴巴卡

呢兩年賣kante同飲水，賣埋馬列斯邊個做波？

由上個轉會窗叫到而家

其實古杜連ok架 無端端炒左

Swansea are planning a record-breaking £25m move for Atletico Madrid striker Kevin Gameiro, who is also wanted by Turkish giants Fenerbahce, according to The Sun.

But Gameiro has reportedly already turned down other offers from the Premier League with fellow Atletico team-mate Nicolas Gaitan also of interest to the Swans.

有時睇條友戇鳩鳩咁都幾好笑

摩第三季係搏炒

果季雞湯一季用三個領隊都可以護級成功真心勁

轉會小強

係囉 古杜連唔應該炒

明明開始有起色炒佢請美國佬

修仔真係慘D

剩係利都買走VVD Mane Clyne Lalala Lovren Lamberts咁多

之前個女班主根本唔想大搞
之後個中國人（好似係）又差不多

咁走法就緊係死啦

就好似如果李城走

馬列斯 麥龜 華dee ndidi 艾伯禮頓 咁

唔護級就奇

Laca 夾到佢咩

The Sun

變佢老母個強咩
成隊靠我 同我講變強

咪又係靠我入波助攻
其他都廢

所以咪要留你再靠你變強

賣走簡迪已經係放棄變強

Ndidi幾勁

BILD say Leipzig insisted on €20m from Liverpool to sign Naby Keita 6 months early, which the Reds refused to pay.

簡迪有release clause 無得唔賣

全隊我最憎係simpson
廢到痴線又要同佢踢埋同一邊
所以我有時都唔幫佢守
等佢自己自爆好過

森仔護空龍全英超第一，唔準你咁話佢

60m點買到

後防自爆先要搞到護空龍

爺爺買人幾時諗過夾

又返黎教英超

摩狗痴左線

雲加狗沖啦，馬屎眼點都好過唔知邊度整件撚樣返黎

用未來去換個30歲

Martial

支持摩狗拆骨

馬斯亞黎阿仙奴我切7

古有盧卡古，迪布尼

今日馬屎眼，拉輸福

摩狗精神，拆骨害死人

個新聞幾日前啦 一早re撚ject左啦

傻撚左啊

內文都無話肯

美羊尋日先俾多仔suspend 已經唔再係主力 又賣唔到去中超 60m其實價錢唔錯 條友喺fifa就勁 不過9成吹水

14分鐘前post

個記者回帶

United are open to allowing Henrikh Mkhitaryan to move in the other direction and it is believed Wenger wants to explore Anthony Martial’s availability.

得啦 睇內文啦on9

依個新聞幾日前已經見過 仲話類似reluctant to sell martial
又比人翻煲

沖啦，正牙

摩狗唔換喺曼聯無未來
保自己飯碗先

Breaking | Riyad Mahrez still wants to leave Leicester City this month & has an agreement with the Leicester owners that allows him to do so, according to France Football's @Nabil_djellit.

無人要

come

個個月都講架啦佢

條撚樣都唔知射走幾多個德國盃

Man City make Pep Guardiola promise over Arsenal striker Alexis Sanchez

Manchester City have assured Pep Guardiola he will have the funds to sign a top class striker - if he misses out Alexis Sanchez

Atletico Madrid striker - and United target - Antoine Griezmann is one player admired by Guardiola, who was interested in signing the Frenchman last season.

平行時空

舊年先拎左次德國盃

我𨳒果場佢廢撚到
單刀中柱

Ozil on Juve's radar

Arsenal's Mesut Ozil and Tottenham's Christian Eriksen are both of interest to Juventus, reports Calciomercato .

juve sign both la diu

追啦

dybala 走啦咩=.=

拿卡打後一格 美羊正前

琴日阿路踢到屎咁 立即開會

Bellerin IG follow左Auba

PSG raise Guedes price

PSG have raised their asking price for Arsenal, Real Madrid and Manchester United target Goncalo Guedes to €70m, reports Telefoot .

乜水黎

一齊躝去恆大啦

今季係華西踢得幾好

Guedes

個個都follow咗阿仙奴，唔通個個都加盟阿仙奴咩

係就快
要mk加錢

原來佢psg人
果晚睇華倫西亞心諗e條友乜水咁撚勁镽

Liverpool have dropped their interest in Monaco's France winger Thomas Lemar after the club demanded £90m for the 22-year-old. (Source: Times)

摩連奴on9極都唔會攞馬屎亞換啦

咁撚樣就變拿卡斬波俾羊
好on9

“I cannot see Malcom leaving us,” Bordeaux manager Jocelyn Gourvennec said recently.

“Malcom will not be leaving this month,” Bordeaux owner Nicolas de Tavernost told today’s L’Équipe.

“There is nothing new,” Bordeaux President Stéphane Martin told Sud-Ouest yesterday.

These quotes all despite the fact that the press continues to whip up a frenzy regarding Malcom’s possible transfer to Arsenal in recent days.

The player’s agents were in London last week before joining up with Malcom in Troyes after Bordeaux’s Ligue 1 win on Saturday.

Malcom then went to Paris, officially to celebrate his birthday, despite the fact that Bordeaux have a very important Ligue 1 match tomorrow against Caen.

Bordeaux representatives remain firm with their position: no club has made a concrete approach for Malcom. President Martin has repeated that the situation is not evolving at that the Brazilian will remain at Bordeaux until the end of the season.

A deal whereby an agreement is reached this month for Malcom to join a top European club followed by him being loaned back to Bordeaux for the rest of the season is something that the Ligue 1 side are interested in. With Sanchez’s departure imminent from Arsenal, one can expect the Premier League outfit to make a bid before the end of the month, but several German sides are also tempted by Malcom’s situation.

Newcastle have failed in a loan bid for Slovakian goalkeeper Martin Dubravka. Sparta Prague don’t want to let him go on a temporary basis.

One of the reasons Arsenal would prefer Alexis Sanchez to go to United instead of City is Henrikh Mkhitaryan.

Sky Sports News has been told United are willing to let Mkhitaryan go to Arsenal as part of the Sanchez deal and Arsene Wenger is a big fan of the attacking midfielder.

Arsenal tried to sign him before he joined Man Utd from Borussia Dortmund for £30m.

留意番多毛毛近幾年入左幾多次德國盃決賽

Paul Lambert's average points per game as a manager in the #PL...

Norwich: 1.24
Aston Villa: 1

Today he takes the reins at Stoke City: bbc.in/2FCSzJ4

Slight hiccup on Alexis Sanchez to Man United. Henrikh Mkhitaryan ‘is not very enthralled' at joining 'very low level' Arsenal, which could allow Man City back in.

Chilean press El Mercurio stated Sanchez has ‘an irresistible offer’ from Manchester United which would make him the best paid player in the Premier League.

El Mercurio reckon they know why a deal hasn’t already been closed. Henrikh Mkhitaryan ‘is not very enthralled’ at the idea of signing for Arsenal. Arsene Wenger’s team ‘has a very low level’ and Mkhitaryan isn’t impressed with the wages on offer at Arsenal. The Mkhitaryan situation ‘could open a small window’ and allow Manchester City back into the transfer.

MK唔想去阿狗

有邊個球星會想去阿狗
而家連幻幻未必呃唔到
係呃到d法國人過黎

收返黎頂迪馬好過

迪馬是旦20m放左佢咪算

卓耀國好似唔錯，希望佢唔會嫌棄爺爺

佢憑咩嫌棄？有人肯收留佢，曼聯一早放走佢

正常人都唔肯喇

利應該好岩佢踢

唔岩

冇錯，曼聯一定會放佢去利物浦

嫌阿狗人工低,
嫌阿狗冇左燒山就唔識踢波,
嫌阿狗冇歐聯踢,
嫌阿狗犯賤,放完雲佩斯仲要放埋山狗比獌
寧願喺獌冇波踢,個個禮拜拎200k
都好過去阿狗拎低薪做到隻狗咁

試過啦
高普用唔掂米希達恩

呢條友本說明書冇人睇得明

MK唔岩利，速率體能唔夠打隻蕉

而且件事唔多可能，J唔落

首先，曼點會放人俾利
同埋
利翼位係Salah同Mane，佢咁既表現頂走邊個？
黎打後備？佢肯咩？

係曼逗200k好過啦

高普都用唔掂既攻擊球員

用法應該都幾偏門甚至古怪

高普撚識用咩 mk仲串過高普唔識用佢

100分都教得掂

我年年都有睇，上年咪拎左德國盃
Auba改做前鋒都係3年前
狼堡個年咪一開波入左球，個年成年防線不穩，對面又係食左春藥既迪布尼
之後個年輸12碼
今年對拜佢冇出
咁佢學界級把握力，但何來射走德國盃？

你自己睇番輸比狼堡同拜果兩年佢射失幾多單刀先啦

加迪斯好撚勁

雲加根本係曼迷

日日都想走架啦
同李城講心咩

場均1.24分埋尾都有40分既

不過佢教布力般同狼隊都係英冠下游，對佢既能力布疑問

積洛維

呢件拖肥點解逗到70k/week架

辣殺球員

Ryan Giggs has been named the new manager of Wales.

香港C7

今季李城有機會上前6
留係李城未嘗不是一件好事

BREAKING: @SunderlandAFC agree to cancel contract of Jack Rodwell. #SSN

👔 Ryan Giggs is named the new Wales manager.

🗣 Alan Shearer: “It'll be interesting to see how he gets the players to turn up for friendlies.”

Shearer said: 'I don't think he played a friendly for around nine years, until 2000.

'So good luck trying to get the players together,' the former England international added.

醒
拋返個波比 fsg
之前死話唔放

Louis van Gaal reveals he turned down Belgium to keep Man United payoff

咁佢埋門不嬲廢喎，平時都係5球Chance入1球，場場都可以Miss單刀，係個個成日捧到佢係世界級射手
輸德國盃係成隊問題唔係淨係佢問題，咪老屈哂佢

如果我係22歲左右
我會選擇留隊
26,7歲既話去拎冠軍啦
突破型球員好難保持到30歲都係同一踢法

Honours
Club
Leicester City
Premier League: 2015–16[42]
Football League Championship: 2013–14[23]

沙高好波

迪馬1月勁撚到癲喎

Arsenal are on the brink of beating Tottenham Hotspur to the signing of Malcom from Bordeaux.

Both north London teams have bid for the Brazilian forward this month but Spurs were only willing to offer €35million (£31m) for his signature. Bordeaux want €50m (£44.5m) for Malcom and while Arsenal are not willing to pay quite that much, they are happy to pay up to €45m (£40m) for the man they have identified as Alexis Sanchez’s replacement.

Borussia Dortmund
‏
已認證帳戶

@BVB
7分7 分鐘前
更多
✍️ Borussia Dortmund hat sich mit dem @FCBasel1893 auf einen sofortigen Wechsel des Spielers Manuel #Akanji verständigt. Der 22 Jahre junge Abwehrspieler unterzeichnete einen Vertrag bis zum 30. Juni 2022 und erhält die Rückkennummer 16. Herzlich willkommen, Manuel! ✌️

歐聯睇佢幾好
主場打曼聯直情表現最好

曼迷黎

55% - Ryan Giggs played 64 of a possible 117 international matches for Wales between his debut in 1991 and retirement in 2007, not playing any of 18 friendlies between 1991 and 2000. Call-up.

師兄你覺得李城係有能力係未來贏到冠軍既話
你場場買李城贏啦
包贏好多

我馬列斯唔會晒青春係呢間球會
奪冠果季之後已經比人拆左條最緊要既龍骨
其他都老尻晒
仲要補唔返d正常位置
左右閘 中堅 左中場 副鋒真係好撚屎波

傳要你個幾隊都應該有排贏唔到英超啦

都好過留係李城啦
踢歐聯先好玩

打埋呢句好快d仆去叩門啦咁
係到叫春叫咁耐

Bordeaux manager Jocelyn Gourvennec changing his tune on Malcom: "With Malcom I am taking it day by day... if he leaves, he will be replaced."

📝 DEAL DONE: Dortmund have signed Swiss international Manuel Akanji from Basel for around €20m. The defender has signed a deal until 2022. (Source: @BvB)

Southampton are eyeing a move for Udinese defender Silvan Widmer who has also been a target for Arsenal. #saintsfc #udinesefc #AFC

上一頁咪講左

利狗出手未
季季都傳佢

沙拿先90k
佢都70k

快d send cv啦

條條又都話target for Arsenal

地獄黑仔王

睇見都打冷震

佢真係痴到上哂腦 以為本人

去獌 好似

West Ham fear Andy Carroll could try and force Chelsea move this month. @JBurtTelegraph reports

獌傳咗咁多個，依家究竟買咗邊個

Manchester United are prepared to pay Alexis Sanchez more than £350,000 per week, as the club lead the chase to sign the Chilean.

Sky Sports News understands United are confident of completing a £35m deal to sign Sanchez in front of rivals Man City.

曼迷子開心死了

就黎個個都target for Arsenal
阿豬阿狗都target for Arsenal

Manchester City have assured Pep Guardiola he will have the funds to sign a top class striker - if he misses out Alexis Sanchez.

kane

.@SkyKaveh on Crystal Palace interest in Celtic’s Moussa Dembele: “No bid has been made yet.” #SSN

有錢就是任性

好似玩WE ML咁之嘛，你可以SET好多個做target，但係唔係個個都出價架嘛

C朗

top class striker

人工黎講，佢係丫

又山齊士又盧卡斯

曼個squad真係大到唔實際

Lukaku Martial Rashford MK Lucas Sanchez
咁多前/翼鋒做乜，呢度點止夠打兩條戰線

有山齊士應該無MK啦

Ibra呢

唔係重傷沒得出咩

就算係咁都好明顯多得濟

應該得Sanchez係28+，同時係必出咁濟
D後生既game time點分呀...

Diafra Sakho wants to leave West Ham because he feels he's undervalued compared to other forwards at the club. Sakho is on £30,000 a week, others are on up to £110,000 a week

Sky

WATFORD APPROACH JOAO MARIO

Watford have made an approach for Inter Milan midfielder Joao Mario, according to Calciomercato.

The former Sporting Lisbon star, who was recently the subject of Manchester United transfer rumours, has rejected the chance to join the Hornets, however, as he holds out for a move to a club competing in Europe.

曼市打比未訓醒都有兩個助攻既渣古

摩拉條撚樣似去掘金多過去英超啦，泰斯拿咁撚樣啦，25歲去中超

當初同曼傾到8899，為左筆簽紙費簽左psg，果陣佢自己都話唔知psg係乜鳩隊黎，但有筆錢好吸引

Arsenal are in talks over a deal to sign Aubameyang and are closing in on Malcolm #afc

叫親沙高都

打孖

BREAKING: Arsenal are in talks over a deal to sign Pierre-Emerick Aubameyang and are closing in on the signing of Malcolm. [@Matt_Law_DT]

奧巴美揚唔可以打歐霸

Van Yaya Ho ball

今季唔係踢過歐聯咋咩

多仔降左去歐霸

都未踢

有冇講20m呀

上半季踢過歐聯球員，下半季唔可以踢歐聯，
但因為歐聯隊可以降格歐霸，公平起見，
所以就一次過批准其他上半季踢歐聯球員可以下半季踢其他歐霸隊

上半季踢過歐聯球員，下半季唔可以踢歐霸， 但因為歐聯隊可以降格歐霸，公平起見，
所以就一次過批准其他上半季踢歐聯球員可以下半季踢其他歐霸隊

咩意思

用錯左 應該係

ching高質利犬

BREAKING: @WBA make approach to @FulhamFC to sign midfielder Tom Cairney, according to Sky sources. #SSN

Manchester United have categorically rejected a swap deal offered by Arsenal for Alexis Sanchez in exchange for Anthony Martial. [RMC]

佢accept我先驚

點解諗到可以換martial

雲加神智不清

de Vrij will extend his contract with Lazio. All of the parties have reached an agreement, and only the official announcement is missing. The last part of the negotiations was the release clause, which will be set at 25 million euro.

Set得咁低

release clause咁平

呢個年頭25m 歐都係錢？

但係大傷過喎

Kicker: Arsenal have made no offer for Dortmund's Pierre-Emerick Aubameyang. #BVB #AFC

RMC report that Arsenal have tried & failed to include French attacker Anthony Martial in a deal with Manchester United which would have seen Alexis Sanchez go the other way.

José Mourinho & the Manchester United board were quick to dismiss the option out of hand, and negotiations continue between the clubs over an eventual agreement for the Chilean, either cash or with another player in exchange.

Sources contacted by GFFN this evening indicate that Anthony Martial was “absolutely not” interested in moving to Arsenal.

any real madrid news?

又一個

Sources contacted by GFFN this evening indicate that Anthony Martial was “absolutely not” interested in moving to Arsenal.

搵個肯去既換啦屌
好煩

依家仲邊有大會既球員敢去阿記 唔驚又重建咩

唔set 25m 100%free走
收返25好過冇

踢緊曼聯有邊個會想去阿仙奴

邊個肯去?真係諗唔到

唔肯就一蚊都冇
佢都係今年完約

同mk一換一其實係good deal
但mk寧願坐下

對球會黎講緊係good deal

對mk都係good deal啦
不過阿狗依家似早幾年利狗
唔知沉到幾時
邊有big name想搭沉船

所以對mk黎講唔係good deal
人工低左,又冇得踢歐戰

佢係獌人工幾高?
冇左山狗大把錢比人工啦

去阿妓降班咩

One of Ajax's brightest young stars is Justin Kluivert. The player was born in Amsterdam and is the son of former Milan player Patrick Kluivert. German club RB Leipzig are very interested in the young Dutch player and are ready to begin conversations with the player's entourage as well as the Dutch club.

140k

呢鋪我撐雲膠， 玩鳩下佢 同錢鬥下氣 完約free 佢去第個league ,咁先高章
你班英超球會咁想要我隻好馬 你個衰仔又唔肯續約吖嗱， 一拍兩散啦。點解要益鳩你

咁不如換普巴比雲加組法國幫囉！

Times Sport‏Verified account
@TimesSport

Alexis Sanchez is understood to want £350,000 a week from #MCFC - but City won't agree to it because it would eclipse the earnings of several of their top players, including Kevin De Bruyne. More from @hirstclass
#Sanchez #mufc

Kaveh Solhekol‏Verified account
@SkyKaveh

Stop me if you’ve heard this one before... Cristiano Ronaldo wants to return to Man United because he’s unhappy he hasn’t been given new, improved Real Madrid contract he was promised

快

JOSE EXPLAINS MKHI OMISSION

"I would lie if I said it was a pure tactical decision. It was just a choice of the players that we know, in this moment, they have 100 per cent their heads in Manchester United.

"No doubts about the future. I don't think it's easy for a player to play when there are doubts about his future. It's added pressure that a player doesn't need, so I think it's the best for him and for us, while the doubt is in the air, to protect him."

去鏝袋個英超好過啦

Leicester boss Claude Puel says Riyad Mahrez could be worth £100m in the summer transfer window and insisted the winger is enjoying life at the King Power Stadium. #LCFC

而家真係有腳都100m

原來獌先係真鏝

James Robson‏Verified account
@JamesRobsonMEN

City officially pull out of Sanchez deal.
Chelsea making late bid

BREAKING NEWS

We understand Manchester City have ended their interest in signing Alexis Sanchez from Arsenal because the cost of the deal has become too expensive.

Sky sports

QUOTE: Carlos Tevez on leaving Shanghai:

🗣 "I was on holiday for seven months in China. 🇨🇳 It's fine for the Shanghai coach and president to criticise me, I didn't know what I was doing there." 😳

💸 Price Per Game: £1,690,000
💸 Price Per Goal: £8,450,000

PEP & CHAIRMAN AGREE TO CALL OFF DEAL

We understand that to compete with the offers on the table from other Premier League clubs, it would have meant making Sanchez the most expensive player in the City squad, while also spending more than the £60m deal which was agreed in principle with Arsenal last summer.

Pep Guardiola had talks with Man City chairman Khaldoon Al Mubarak today and both agreed that it would be too much to pay for a player who would be available on a free transfer in the summer.

#Arsenal are increasingly confident of signing Pierre-Emerick Aubameyang in the upcoming days. 🔥🔴

Sources: [Bleacher Report, Guardian, Telegraph, BILD]

David Ornstein‏Verified account
@bbcsport_david

Man City pull out of race to sign Alexis Sanchez from Arsenal, based on current numbers demanded by #AFC + AS. #MCFC believe they were 1st choice but that Man U offering package higher than City would’ve paid in £60m deal last summer. TWIST City think Chelsea #CFC rivalling #MUFC

條8婆真係識做樣 人地傾好哂d personal d bid扮下野

Kaveh Solhekol‏Verified account
@SkyKaveh

If Alexis Sanchez moves to Man United, they’ll be spending £58m a year on wages for just 4 players - Sanchez + Pogba + Lukaku + Zlatan

最多值50m 所以一直冇人想買

Breaking: Chelsea officials led by Marina Granovskaia have put Sevilla on hold and have made a late offer of Michy Batshuayi + £5m in additional add ons for #afc player Alexis Sanchez. Wage package is set to rival that of Manchester United.

西女人

sor fake account

Emre Can says he’s still involved in contract discussions with Liverpool as he dismissed suggestions that he’s already agreed to join Juventus this summer, writes @JamesPearceEcho

Matt Law‏Verified account
@Matt_Law_DT

Arsenal close in on Aubameyang and Everton on the verge of Walcott deal #afc #efc

Matt Law‏Verified account
@Matt_Law_DT

And for those asking, I haven’t heard anything on Chelsea and Sanchez but I certainly don’t hear everything. My impression was he’s joining United

Pierre-Emerick Aubameyang has handed in a transfer request at Borussia Dortmund. [Bild] #afc

今次好認真

因為紀律問題俾人趕出大軍，主席都唔中意佢，佢唔申請都要趕佢走架啦

佢老豆都叫佢走啊

free走仲雲加揀去邊？迷雲迷懵左呀？
完約山狗自己簽去邊架

依家唔放阿狗一蚊都冇啦
講到自己渣莊咁

係咪要賺到咁盡丫??又放返俾英超對手。
雖然佢而家既對手係般尼...
阿記先係真最大selling club

搞咁耐其實撚祖狗

利伸反簡

阿狗一向都冇骨氣
當年成隊波圍住法比重建
仲有幾年約 都比佢賤賣走

個問題係法比寧願自己um荷包都要走

法比愛回家 爺爺要留都留唔到

雲加又贏

ching
聽聞波士文果邊上訴緊

究竟邊個玩邊個

做到同雲yeah yeah 一樣思考模式先可以迷雲

25m 唔撚要啦 雪你半年 最多比你同u17跟操
睇你操唔操得返狀態

佢去鏝都係打後備姐

jesus 正選
第2前鋒阿古路（留力歐聯決賽）
第3前鋒 b silva
第4前鋒 sterling
第5前鋒+執波仔 山狗

Everton close to signing Theo Walcott. Talks yesterday and £20m fee

20m

咁都有20m 執，發咗達

英人值20m
所以禾拓7 = 0m

痴撚線
托柒都仲有£20m

大sam雪中送炭 幫英超挽留爺爺

free 左仲控制到佢去邊個 league?

愛華頓咁鬼有錢, net spent去到£50.33m都仲有錢洗

巴克利15m......

半年約
巴克利的確係free

話時話，Belotti咁勁都冇人bid? 啱價應該即放啦

個價咪一億

今年無左8成功力喎

係咩 冇睇

Le #Napoli s'est renseigné pour Lucas Moura. Le club a proposé au #PSG un prêt payant avec option d'achat liée aux matchs joués par le Brésilien @DiMarzio

Simon Mignolet considering his future at #LFC

Mignolet: “I have to stay calm. At the same time I have to think about my future. I am 30 years old and the World Cup is coming.”

唔怪得可以踢到40歲

世界盃有卡吐關佢咩事

想要免費機票去俄羅斯玩俄妹啫

14世界盃前佢咪嘈過點解比利時正選唔係佢 癲癲地

走
快

咁佢都隱陣啦, 衰極都有第3門將做掛

佢只係等緊courtois世盃受傷
佢一定係2號啦 3號應該係casteels/selz之後嗰啲都唔識
或者可以做krul 2世出黎救十二碼

矮仔陣

jose都30，搵定差唔多

Tottenham have held further discussions with centre-back Toby Alderweireld over a new contract, according to reports in the Daily Mail.

🆕 TRANSFER CENTRE: 🆕
West Ham's assistant manager Alan Irvine says the club have no intention of letting Andy Carroll leave the club on loan during the January transfer window 👉 👉
skysports.tv/Quij2I

Bordeaux President Stéphane Martin on Malcom: "We have never had a discussion with Arsenal... They can always try, but they will struggle to take him from us.”

日日都講唔同野

“Things are clear with his agents. We did not sign him to an extension and tie him to something, to let him go this winter. We have never had a discussion with Arsenal. From our point of view, it is nothing but hot air. They can always try, but they will struggle to take him from us.”

山神去曼聯啦！
我地曼城出價無曼聯咁勇

WEST HAM WON'T LOAN OUT CARROLL

West Ham have no interest in allowing striker Andy Carroll to leave on loan during the transfer window, assistant manager Alan Irvine has said. We understand Chelsea have made contact, but West Ham are bemused by the approach

Carroll, who has scored just two goals this season, is valued by West Ham at over £35m. Irvine said he doesn't think West Ham would entertain letting him leave on loan, because it wouldn't help the Hammers and they need as much assistance as they can get for the rest of the season.

Sky Sports

RB Leipzig make Kluivert approach

RB Leipzig have made contact with Ajax regarding a possible deal to sign teenage winger Justin Kluivert, claims Gianluca Di Marzio.

Liverpool to loan out Grujic

Liverpool are ready to send midfielder Marko Grujic on loan to a Championship club, according to the Liverpool Echo.

其實點解雲加唔要馬達
一嚟份約短球員未續約
二嚟未去車仔前係傳過去阿記

Arsenal <--- Low Level

點解仲覺得阿仙奴可以揀人

藍斯要16萬周薪都唔肯俾
馬達mk是但一個嚟都高過佢啦
雲加肯科水咩

球員想唔想黎一件事
馬達比martial係更realistic 嘅exchange option

山狗加錢換馬斯亞就差唔多

馬仔重有無限潛能， 咁後生點都唔放啦

David Ornstein

@bbcsport_david

No agreement in place or close for Mkhitaryan to join Arsenal from Man Utd in Sanchez swap. He holds key & still mulling over #AFC / other clubs / staying #MUFC - if agrees to Arsenal, can happen quickly. Doesn’t see eye to eye with Mourinho but not desperate to go at all costs

上年史達寧都唔換啦啦隊
馬仔

邊個諗到想要人馬仔咁大想頭？？

先唔好講馬仔係非賣品
半年約既山狗最多咪值25m
馬仔起碼40m

山狗會唔會最後走唔到

會，睇雲加想點

一拍兩散！

Hearing that Sanchez to @ManUtd is totally dependent on Henrikh Mkhitaryan going to @Arsenal - and right now has as low as a 10 per cent chance of happening. [skysports]

應該冇了

躝啦屌你老母

Swansea City have held talks with Atletico Madrid over deals to bring 30-year-old France forward Kevin Gameiro and Argentina midfielder Nicolas Gaitan, 29, to south Wales during the January window. (Wales Online)

送個史摩寧俾佢算鳩數啦

Klopp will buy a goalkeeper in the summer with Roma’s Alisson a target, although negotiations on a fee could prove difficult given Liverpool recruited Mohamed Salah for an initial £36.9 million from the Italians, writes @_pauljoyce

完約人地去邊關唔關你事？

又一個傻鳩

聽講西咸個祖赫特都唔錯，代表過好多次國家隊出戰，重拎過2個英超

用返米/model算啦咁

David Ornstein‏Verified account
@bbcsport_david

Everton close to agreement with Arsenal to sign Theo Walcott for in excess of £20m. #EFC football/financial offer beat rivals. Likely played last #AFC game (397 apps, 108 goals). Money to go towards transfers - Aubameyang/Malcom + Mkhitaryan (Sanchez swap), unlikely to get all 3

我屌兩條垃圾賴死唔走 （唔計雲加）

Simon Stone @sistoney67

No further interest from Dortmund in taking @HenrikhMkh back this window. No offer received either from @Arsenal (yet) re Aubameyang.

唔想山狗黎我鏝，獌可唔可以加多幾錢肉緊

而家最急個個反而係山狗自己？

40m加 500,000/week
另加簽字費啦

雲加換唔到人唔會放
定啦

Sport Bild have reported Dortmund could try and include Olivier Giroud in the Arsenal-Pierre-Emerick Aubameyang deal, whom they were interested in signing throughout the summer.

除左隻左手殘廢左下路狂失波之外，呢個龍門算幾好，特別係有豐富既冠軍歷史

雲加 好波

Arsenal have offered a new deal to Jack Wilshere. The offer is less money than his current deal but it's heavily incentivised. [@Iandennisbbc]

有心踢就係要減人工

cls牛奶夠膽收錢跟雲爺爺學野？

heavily incentivised
有得落場踢就多d錢

共患難呀，人工視乎表現，想多啲咪帶起隊波囉
如果佢肯落筆就證明係真阿

躝啦

呢條友一做幾場後備就會出黎講野
都唔是第一次

之前成90k/week,根本overpaid
傷多過踢
減底薪,加獎金咪幾好

更加要雪

今次高普講到明model首選喎
佢真係躝得啦

直接躝啦

屌你model又係廢龍黎

有幾好呀
而家佢打得好反而要佢少左保障

連加特都100k啦
唔加人工無問題，但26歲要人減薪真係好撚侮辱人bor

Matt Law‏Verified account
@Matt_Law_DT

Mino Raiola is a very busy man.

咁樣減我覺得ok
但同其他人比要公平啲先
首先某個低汁會員唔該減低啲人工先

減底薪加獎金
有得踢就拎多過而家

古華特個仔同mk?

全勤應該計落係高人工左，但韋舒亞都玻璃先賺少左

90k一星期而家咩錢呀
藍斯都100k啦
何況煙王英人+青訓仲要踢得好
你keep住90k再有得踢+bonus咪得
有乜理由要人減低薪咁仆街

雲加係咪真係好憎mahrez
死都唔肯買 攞住支槍指住佢都唔肯買

唔明佢想表達咩

mk agent

古華特個仔都係raiola?

你係打工仔你都唔會開心啦下話

你係旁邊睇為球會就話好姐
你試下你係當時人你想知你收到依份offer你會唔會好開心囉

係

煙王驚覺自己變撚左保險狗咁

好波都要啱踢先得㗎
山狗走咗搵佢番嚟踢左翼呀

Arsenal are set to make an opening offer of £35m PLUS Olivier Giroud for Borussia Dortmund star Pierre-Emerick Aubameyang(standard)

賣豬sir

夏天山神free, 到時一定大把球會爭，山神有排揀，乜一定要去獌咩
今舖我撐雲加，玩9死獌

去車

無得出=變相減薪

佢自由身出走去中游隊唔難拎高薪+簽約費。

飲水都講緊拎緊140k，90k仲減薪續煙王真心幾侮辱性

Charles Watts‏Verified account
@charles_watts

Theo Walcott's medical at Everton pencilled in for this afternoon, as long as last few details are ironed out between the two clubs.

太高人工

有得做主角喎，飲水有無先

好撚想要山齊士啊求你快撚d賣啦
傻尻仔

你睇你嬲撚到

Chelsea told to pay £15m for West Ham striker Andy Carroll. Crystal Palace insist another Chelsea target Christian Benteke will not leave this month, according to Guardian.

一陣續完約 雲爺爺又睇佢唔順眼真係喊出黎

咁都叫玩鳩死 買唔到咪買第個囉 真係唔知邊個蝕d

唔想要呀，但你地獌區又話咩記住山神係左翼，仲見到張welcome 山神既圖tim

阿記有雲加
車有西女人

幾十m你覺得個死老爺會至在？

二線料

已經想像到卡路爾係魯營頂撚死美斯

卡路爾15m算係咁啦，英人。

佢後備出黎好過用牙衣啦

獌市齊爭山齊士

但好似成日傷

傷極個頭都咁勁

Are we watching NBA teams trade on deadline day?

Man Utd: Alexis Sánchez (from Arsenal)

Arsenal: Henrikh Mkhitaryan plus cash (from United), Pierre-Emerick Aubameyang (from Dortmund)

Borussia Dortmund: Olivier Giroud plus cash (from Arsenal)

山狗不了

Theo Walcott who will be joining Everton is a Liverpool supporter.

因為我曼都唔等錢洗

又係得個頭勁

Arsenal are working to sign Aubameyang, Malcom and Mkhitaryan, although it is unlikely that all three players will join the club. #DavidOrnstein #bbcsport

阿迷再一次迷雲

佢當年用腳射波好撚勁
而家唔知了

你寧願左malcom+右iwobi
定
左welbeck+右mahrez

講到冇左臭燒咁

左welbeck+右iwobi

英籍都£15m
佢本人即係無價值

嘩，屌

而家同冇左冇分別

傷姐

其實佢隻腳唔係想像中咁屎

唔知傷到幾時
冇左佢成班唔識踢波

Attacking Midfielder

nba

而家好似變左阿記轉會討論區
雲爺爺隻手遮天咁
不過佢想放撚哂啲人 先再買人呀？

雲加買賣不嬲都係咁 一個人可以操控哂成個轉會市場

成個post主要都係講山狗咁款

Inter Milan confident but patient over securing the services of Barcelona's Rafinha
#SerieATIM #Internazionale

古天奴之後呢個轉會窗最多人理既就到山狗啦

冬季先黎放幾個first team player
有邊個敢

利

佢地都係放古天奴
我廠放禾仔,高基連,山狗
仲要未必買到人replace佢地
加上呢兩年完約既球員都未續約

續約呢樣野阿狗幾勁
成堆就完約

佢地續約好似一批咁續 所以完約既話大家差唔多時間

因為除左阿狗冇咩球隊有大慾望買人
而阿狗直接關連雙曼

皇巴拜都唔急住爭兵
轟應該買完
痢就對面減價都唔買lemar

所以都一批一批咁走

心都涼晒

Ramsey, Cech, Ospina, Monreal, Debuchy, Wilshere, Ozil, Cazorla
呢堆都就完約
+山狗,高基連,禾仔賣走
2019年隊波會變成點

Aubameyang: "Kannst du mich nach London bringen?" - BVB-Angreifer sorgt erneut für Aufregung #BL

Aubameyang: "you can take me to London?" - Borussia Dortmund attacker again ensures excitement kicker.de/news/fussball/…

只要雲加續約就ok了

雲爺爺想點

賣曬D人飛起阿狗

Cazorla掛靴算啦 咁比班獸醫搞法仲跑唔跑到都成問題

Times Sport‏Verified account
@TimesSport

Exclusive: Mino Raiola, Mkhitaryan's agent, tells @thetimes: “Manchester United is not going to sign Sánchez unless Mkhi agrees to join Arsenal."

He adds: “Sánchez is part of the Mkhi deal, not the other way around."

傾嚟都多餘，阿仙奴俾人求購球員根本冇資格講價，£35m根本俾多你

我係mk就唔走啦，贏唔贏杯事少，減薪事大啊

30歲唔洗踢有杯捧下又有高薪，爽到

[quote]Times Sport‏Verified account
@TimesSport

Exclusive: Mino Raiola, Mkhitaryan's agent, tells @thetimes: “Manchester United is not going to sign Sánchez unless Mkhi agrees to join Arsenal."

He adds: “Sánchez is part of the Mkhi deal, not the other way around."[/quote]
相反啦

【最新蕭析】奧巴美羊宜家係揀緊去車路士或熱刺

啱啦

靈魂點都係雲加

Plan緊標尾會

Mino Raiola: “Manchester United is not going to sign Alexis Sanchez unless Mkhitaryan agrees to join Arsenal." #MUFC #AFC

Raiola: “Mkhi is going to do what is best for him. He has two-and-a-half years left on his contract, so it’s his decision.” #MUFC #AFC

佢當年踢利單刀唔射走去插水仲好深刻

Juan Mata could leave Manchester United on a free this summer. es.pn/2mIDkX4

大家都唔好走

費蘭尼都好似就完約

Roma's Radja Nainggolan linked with Guangzhou Evergrande move

Roma midfielder Radja Nainggolan has been linked with a €50 million move to Chinese Super League side Guangzhou Evergrande, coached by Fabio Cannavaro.

Italian outlets including Gazzetta dello Sport reported that Belgium international Nainggolan would be offered a €12m-per-year contract.

Man City renewing bid for West Brom defender Jonny Evans - sources

Manchester City are preparing to make a renewed move for West Bromwich Albion defender Jonny Evans after abandoning attempts to sign Alexis Sanchez, sources have told ESPN FC.

After making the Lisandro Lopez deal official, Inter are focused on bolstering Spalletti’s midfield. The nerazzurri’s sporting director Piero Ausilio is on his way to Barcelona to continue the negotiation for Rafinha in person. While the blaugrana are asking to increase the option to buy in the deal from the current offer of €20 million plus €3 million in bonuses, Rafinha’s representatives (Alex Boesch and his father Mazinho) have reiterated that Inter is a destination the player appreciates very much also because he has already agreed to terms with the Italian club. Inter are expected to raise their offer, and there’s optimism the deal could be reached today which is the reason Ausilio is traveling to Spain to negotiate in person

Come home

real madrid?

佢弱智的 唔洗理

Diu ar

"Manchester United is not going to sign Sánchez unless Mkhi agrees to join Arsenal," announced Raiola, speaking to The Times.

“Mkhi has not decided yet. Mkhi is going to do what is best for him. He has two-and-a-half years left on his contract, so it’s his decision.”

伊雲斯去左西布朗翻生

Sky Sports News‏Verified account
@SkySportsNews

BREAKING: Theo Walcott at Everton training ground to discuss possible move from Arsenal. #SSN.

Sky Sports News @SkySportsNews

BREAKING: Theo Walcott at Everton training ground to discuss possible move from Arsenal. #SSN.

唔敢想像下年既雲加會強成點
Auba, mk, Malcom

Pochettino on Coutinho: “Obviously, for Philippe, after five years in Liverpool, where it's very cold and it rains a lot, and when you have your wife and children, it's difficult for a Brazilian to turn down a chance like this one." (@LivEchoLFC)

咁kane都要去馬德里享受陽光了

Real Madrid seem happy to let Cristiano Ronaldo leave the club, but there are doubts over Manchester United's interest, says Guillem Balague.

0付出換班，勁牙

年年都要傳

年度盛事

又想加人工定點呀

阿斯報無野寫又翻炒

通常咁傳得都係想加人工

Asked if Chelsea actively trying to buy Sanchez, AC puffs cheeks: "I don't know. I don't think so. I don't know, but I don't think so."

今季咁既表現都有面要皇馬加人工

Chelsea boss Antonio Conte says "I do not think so" when asked if the Premier League champions are trying to sign Arsenal forward Alexis Sanchez in January.

back chelsea la diu

Theo Walcott is at Everton for talks over proposed £20m+ move from Arsenal. Medical under way - #EFC run lengthy checks so sensible to start it while negotiations ongoing in hope that if/when agreement reached medical already done. Still hurdles to overcome, outcome in next 24hrs

@bbcsport_david

Alexis Sanchez’s move to Manchester United depends on Henrikh Mkhitaryan agreeing terms with Arsenal.

That’s according to the Armenian international’s agent Mino Raiola who has told Sky Sports News that “Sanchez is part of Mkhi’s deal. Not the other way around. Without him, Sanchez simply cannot go to United.”

Vitally, it’s understood that if agreement can be reached, the deal will be a straight player swap and will not include any fee for Sanchez.

1換1？

咁抵玩

希望MK企硬唔肯去阿狗

邊面先

企硬到6月 阿狗星散wo

佢黎唔黎都散架啦

牙狗星散關mk企硬咩事
你都戇鳩鳩既

用下腦先講野啦7 頭

mk都唔係星
有佢又唔會留到燒山

摩狗當爺爺係傻鳩水魚？

BREAKING: Henrikh Mkhitaryan's agent tells Sky Sports News @ManUtd's proposed move for Alexis Sanchez will only go ahead if Mkhitaryan agrees terms with @Arsenal. #SSN

MK要顧及阿記感受？

雲膠依家都唔知想點, 人就放曬, 頭4 又上唔到, 係咪走之前想搞散隊波等人記得佢

mk企硬到6月 牙狗星散

想問下牙狗星散關mk撚事啊

mk要幫牙狗諗埋啊

你就真係要用下你個死人閪腦喇

明曬, 即係肥佬想食agent fee

就係想咁講，條戇鳩仔chris foy無撚腦

呢隻吸血鬼不嬲都係架啦
不過曼真係想要山狗可以唔用MK交換架

Sky Sources: Deal involving Alexis Sanchez and Henrikh Mkitharyan would be a straight swap with no fee. #SSN

屌牙，淨要錢得唔得

mk同山狗單deal會唔會今日內傾掂數

一月尾喇

mk+黑羊

mk唔肯去阿狗點傾

依加都係差mk意願姐 睇下拉奧拿條撚樣勸唔藏到mk

要勸實勸到 條肥仔把口好得

山狗可能心諗 屌你mk快撚d啦

過到黎hea踢
阿狗又輸

敗家雙星係阿狗重聚

但係山齊士唔係想去曼城多啲咩

雖然曼城唔想為佢洗咁多錢

曼聯依家offer份約應該都幾高下 又最後一份肥約
冇得拎榮耀咪要錢囉

反正阿妓要搵中堅不如搭多件屎波 睇落化算D

Real are ready to pay Mauro Icardi's €110m (£97.7m) release clause next summer. Los Blancos want the Inter striker as they believe they need more firepower up front (Corriere dello Sport)

阿狗要龍門
搭件迪基亞OK?

咁到時獌就會要比利連架啦

比比鳥換ddg即刻lur飯應啦

不如交換球迷算

直接全隊交換波衫啦

直接合併算啦兩隊

咩中堅去到阿狗都會自爆

走啦mk

Inter chief Piero Ausilio is confident his side can wrap up a deal to sign Barcelona's Rafinha. ✍️

Liverpool have been trying to negotiate fresh terms with the 24 year-old, and Can has not ruled out the possibility of staying.

“I haven’t signed anything (with Juventus) or anyone. I am talking with everyone,” said Can.

“Of course I am talking with Liverpool. Why not? I still have a contract here. It is an amazing club. What can I say? My agent does the rest. I just concentrate on the scene, on my performance and the football. I will give everything for this team.”

Sign kane la diu

Sign salah la diu

kane太貴 起馬2億

好似無乜隊想爭基沙文咁既

疤

Sign sahko la

利犬一早回購me就唔洗75m買玻璃腳

Arsenal's Walcott set for Everton medical
)

已經係曼聯既人

獌依家淨係對阿仙奴既人有興趣

vps

廢中好小氣

Sky Sports News @SkySportsNews

SKY SOURCES: Theo Walcott having @Everton medical. #SSN

E